就嚟年宵了 沒有毓民支持的熱狗 會蝕得比書展多嗎?

真係急不及待好想看看了

有大明星坐陣點會蝕

邊𨶙柒個嚟㗎
大明星簽唱會啲時間長到返工咁喎

黃洋達又推啲乜鳩人出嚟死呀

超人氣偶像組合

離遠看好啦

唔好行埋去

比人影到相, 真係一世比人笑

屌! 上facebook search 下762 , 原來係個拎少女公仔四圍影寫真嘅閪阿叔

熱狗真係專吸呢啲人再捧上位

有冇人去播市民當我地本土派段聲帶？

『762 簽唱握手會』

估唔到熱血系人才凋零都如斯田地

Keroro 556啲friend?

攪到好想過去花墟果邊睇佢地生意失敗個款

屌那星，762 做咩做左熱狗

推一推先
一開閘熱狗個攤就比人篤爆左淘寶貨扮陳雲手筆

熱狗嘅柒頭指數真係又創新高喇

我上年睇metallica,懷疑見到佢拎住個公仔

賣 $250，以為自己係邊撚個

淘寶一個幾毫都賣六十至一百啦

二百五簡直係蝕住做啦

國屍:冇我買淘寶貨唔係點天佑義民

熱狗on9到幾時

點解唔搵大埔年
叫佢係現場表演用個菊花比人裝香還神，仲即場課金，10蚊一支香
包保佢今順個年宵旺丁又旺財
好過搵個唔識既on9搞簽唱會

簽唱會？
有人問佢拎簽名咩